蓮燈教引用 連豬連狗圖版權問題

香港第一個網上宗教團體上線喇-蓮燈教

蓮燈教徽號 左連狗右連豬

想問連尼住
可否批准蓮燈教使用連豬連狗等象徵圖案

其實時事台同政事台有咩分別？

想問加一 之前畫左啲連豬高清 share左俾數十個巴打用黎做文宣 整左ws sticker
依家已經停左無再share，請問版權有無問題